個局係林鄭想係社區大爆發

睇返呢幾日D消息同咁多醫護爆料
分析得出黎係咁
隻毒係用sars做藍本 係實驗室人工重新dna編排加強傳染性。。。。。。係因為香港有運動想放出黎對付香港人
所以隻病毒一定有血清 班官唔驚死原因之一。。。。
其二係借春運清理農民工 眾所鳩知 內陸都係多農民工 呢家大陸經濟咁差 解決唔到失業低技術問題 就索性將隻毒大陸放埋。。。。。。
到時轉移視線賴抗菌 無人會再聚焦習包包打輸貿易戰 能力不足上

所以香港政府呢家只會咩都唔做 因為劇本係咁寫 等隻病毒殺幾千人 同埋極大機會在扣留中心爆。。。

隻病毒無坑熱性 天氣熱就會自然死 所以7月之前都唔會再有大形公眾遊行 到時港豬就會繼續做豬

講埋政府in store咗口罩 唔比醫院個到
就係想逼你地有noise 最好真係罷工
方便777到時將所有effect 推哂上醫護人員罷工到

好合理

覺得係lab毒x2
但可能係唔覺意洩漏
再嚟一個順水推舟平息香港反送中風波

人口政策
順便轉移經濟壓力

太多巧合的地方係埋一齊 所以件事絕對唔係巧合 係有預謀
可惜港豬唔燒到埋身咪一直當睇唔到 依家都係咁 其實人人行多一步 一早已經嬴Q左 慢慢自私啦 到時唔係怪人

咁玩火?
大城市爆發可以死好多知識份子架BOR
上海深圳個D

Push

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

要智取

借病毒轉攻班黑狗

狗係淋病最後防線

而病毒依個隱形殺手將會係狗既剋星

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

ON9
一個地方唔會清理低下門戶
冇左低下階層邊個比你壓窄？
冇左低價糧食 中国食得屎啦 14億人 死1億都仲有 13億 唔洗食啊？

如果有劇本 就直接拎去新屋嶺放啦

小學畢業未

過多兩個星期 唔會再有掟落街
全部打死即燒 到時雪櫃個五百幾人都會出返黎

班狗今日唔帶罩比一狗探
因為政府仲覆核緊個蒙臉緊急法
政府一定綁住班官就算想真係搞到死好多人都唔會敢出聲